功夫自衞

各位人民如果你再被白衣人用木棍鐵通襲擊，以詠春拳的手法自衞是不要後退,要曲脚進八字馬，冲前連環標指直插對方眼睛。這是極具殺傷力的打法，通常是用於不留情及死亡威脅下進行。中招者一生殘廢。

不要再後退給他們有空位去動棍。永遠向前衝。

連還冲出直拳或標指是捷對方直拳的連消帶打的竅門。打不過就馬上走為上著。

在此呼籲各詠春師傅出來幫拖。不是撩事鬥非而是保衞我們可憐的人。

推